MTK唔止CPU垃圾 連間公司都係冇腰骨

繼美國下達禁令，不準相關廠商向中興關鍵組件後，台灣經濟部亦向另一巨頭聯發科下令，禁止對方向中興出售相關組件。台灣表示相關舉動並非針對中興，而是一貫出入口管理安排。至於聯發科方面，亦承認了相關的禁令，不過就表示正申請許可令，希望可以在兩至三星期內完成申請。當許可令通過後，便可以立即向中興出貨。

台灣咪又係半個中國，幫自己人好出奇？

好似港豬咁崇洋崇日就叫有腰骨？

$$$$$$， 一切都係為左錢

而家高通s6xx啲中階機都賣到一兩千
mtk仲有咩市場？

MTK D垃圾U

現形啦柒頭

現你個頭 我不嬲反港獨

反港獨又點？
依家講緊港獨？
依家中興因為自己做錯事MTK仲要幫佢
做錯事要受罰好應該
你犯左法可唔可以用同是中國人做理據而唔洗受罰？
你支持嘅話即係你幫親不幫理
咁就睇得出你成個人都係是非不分

散貨姐
比d垃圾u支興

條友真係奶共奶上腦

mtk淨係幫oppo出機都fatfat啦依家
幾部新機都用p60
中興其實手機業務好細

當初見咁多大陸機用MTK仲以為MTK係大陸廠黎

MTK 整下DVD機d cpu就得

做乜post起手機台, 去時事台唔係啱D?

MTK 咁垃圾, 畀佢都無用啦

你又啱喎
應該開喺CC台

BTW, MTK垃圾到, 得D 低階機用, 同呃錢嘅大陸機先用

呢間公司啲cpu比狗用㗎喎

低功耗但低效能又冇更新
狗都唔屌啦

mtk算撚數啦

行咩OS先

MTK自己都死死下, 難得中興買唔到高通U, 梗係全力搵機會散貨

mtk cpu 1核有難 9核圍觀，重要gpu性能廢到難以想像

好有中國人嘅民族性

笑咗

660都係2000幾
MTK點打

MTK存在價值係0

講起mtk就諗起xda developers屌到mtk開花

以前Qualcomm mid/low-end soc既機好撚貴

到近年降撚左價之後，mtk根本冇咩生存空間

咪唯有靠支那白牌機/oppo頂住盤數，不過都唔知頂得幾耐

望住港行部 LG k10 用MTK CPU, 連rom都冇得刷

mtk嘅mt7621都仲有小小生存空間
手機cpu真係不了

有無測試如果mtk用ios 會唔會lag機

死開啲啦你條撐華為嘅支那狗

原來我出左名撐華為
利申我4部電話的確有部係華為

咁你係咩狗

用大陸機已經係自動放棄做人嘅權利…
仲問人係咩狗
你估個個個學似你咁有人唔做去做狗？

反擊禁IPHONE , 新IPHONE 大陸冇首發,
香港又重現炒風

用國產野都係助長緊佢架 等睇你話無用緊國產野

國你老母產
你個國唔撚係我個國

回避問題 收皮啦 你都係自己口中既狗咋

回避
笑撚到
你真係以為個個好似你咁係支那籍
我個國產唔多嗰喎
執左嗰個Vertu都算叫嘅

有就有啦 唔多
學埋d官語言藝術 有人唔做做狗 助長大陸
仲要衝出黎咬人 垃圾

你查下Vertu邊撚到造先啦戇鳩仔

我啲國產野貴到買唔起話我助長國產野
你啲國產就係cheap字嘅代表咋
我嗰啲唔係架
不過睇死你拗唔贏我又實話我冇錢又咩

mtk 高階 cpu x 系列係笑話

中階至低階p 系列原本可以一戰

因鳩通係650系列走次旗艦路線 應該冇相交點

結果殺出個625 殺到p系列潰不成軍
而家660 同 636 都勁到爆

而家就連低系列都出降呢版625 既450

mtk點算

就算冇對手打到佢地潰不成軍
冇更新都會搞到冇廠肯用佢地
假若唔講效能
當MTK同Snapdragon 800系嘅水平系同一個lev
Pixel都唔會揀MTK黎用

收皮啦 你屋企 你返工 你生活無一樣國產既 衝出黎咬人 自命清高 最後都係一條自己口中既狗

賣啲垃圾cpu俾贏國中興玩全民土法煉晶片呀下話

中興啲機都冇得包個google service入去除贏國外邊有人會買

Oppo 魅族果堆都開始轉番用qualcomm 突然多個中興客

等睇佢同中興攬炒

記得當年4核心啱啱出現嘅時候，MTK已經出左4核心手機CPU

不過係6核心嘅耗電速度

咁就算我用英國制造嘅又有咩問題？
你用支那電話就係狗姐
其他國家嘅人用返自己國產野好正常喎